屌啲蚊好撚煩

就黎比啲蚊咬到貧血

頂唔順 開咗冷氣

樓豬牙籤仔屌蚊

屌啲竹星妹真係好麻煩

論標點符號的重要性